WIN10求救

個WIN10更新完好多forum.php呢類既網(公仔箱果堆)登入唔到會員 按完個登入無轉頁 點解決好
用手機上又無事登入到

我尋日都係咁，你重新開機再入過就ok

重開左好多次都係咁

轉用過IE GOOGLE 防毒個無痕上網都係咁

試下重裝

原來係個Bitdefender太勁BLOCK左堆登入..

點先可以解返？

同上 bitdefiner block 左
打開防毒睇 notification 應該有項 privacy threat blocked 禁一下會見到 add to exception

原因可能係你上既討論區未使用加密方式傳送帳密 (即係網址盟頭為 http:// )